### Menú

Atributo | Tipo | Descripción | Requerido | Único
-- | -- | -- | -- | --
titulo | VARCHAR(50) |Título con el que se mostrará el menú | Sí | No
enlace | VARCHAR(150) |Enlace al que lleva el menú| Sí | No
menu | VARCHAR(50) |Tipo de menú | Sí | No
rol | VARCHAR(50) |Rol que puede acceder al menú| Sí | No
